無意見到踢法似細哨+施丹既普巴尋晚踩波車既gif

踩波車柒啲 定 後場仆街冼走個英超柒啲？？？

但琴晚有球插花好靚

一樣咁柒，
不過一個恥笑一時一個恥笑一世

兩個助功

反曼搞到要搵呢d野黎反 好肉酸呀
如果佢場場踩波車但拎到mom 我又唔介意佢繼續踩

C朗果時都係咁,而家咪做左球皇囉

竟然踩波車咁柒，恥笑開始

出大絕幫lin報仇咋on9

踩波車之後乘勢雙腳飛鏟，今次唔中咪當拖肥隻閘好彩

然後繼續連英超杯耳都惦唔到

無意見到踢法唔知似邊個既謝拉特之前冼腳既gif

好過某隊惦都味惦過